空中浩劫 討論區

飛機迷必睇
佢re-create成個空難同埋個調查真係好認真同有誠意
又學到好多航空知識
仲好真實同恐怖添
各位留低你最近睇嘅集數
我最近睇左CI006
睇番架機嘅瘋狂翻滾簡直
佢應該係史上極少數經過長時間翻滾之後依然脫險嘅飛機

搭飛機既時候係到睇

一定嚇撚死

最近睇左Aloha 243
成個機頂飛飛下甩左
但好佩服兩個機師到最尾都可以成功land到

直頭機頭都下彎左幾吋